我係台灣人 謝謝林鄭月娥師長

本來我們台灣人也很相信一國兩制 希望兩岸統一
但看到香港連日狀況 發覺這和我們想的全不一樣
台灣人還是很珍惜我們寶貴的民主和自由
謝謝師長讓我們看到這騙局的真面目